仲有十日就到平安夜

冇女點算好

唔通真係要call g?

唔CalI g Call鴨囉

女人=G, G=女人
一樣野黎